7月3日中午前投票：強烈要求TVB 袁志偉一個月內辭職？

舊post標題唔清晰重開，再推唔郁就算數
下面有封投訴信，仲未send去TVB及廣告商
因為send與否視乎正評數目 (投票數目太少無代表性)
要將我哋嘅不滿化為實際數字，先可以俾TVB壓力。

投票1) 你贊成袁志偉一個月內辭職嗎？(請於#1 投票) (由信件寄出後開始計)
贊成
反對

投票2) 你贊成並參與「刪除83洗腦新聞台行動」嗎？(請於#2 投票)
參與（請於#2 投票 )
不參與（請於#2 投票 )

投票截止日期：2019年7月3日中午

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
陳國強博士、李寶安先生：

修訂「逃犯條例」在社會上引起很大反響，引發一連串遊行、集會及示威，不少傳媒謹守崗位作出公正持平的報導，然而 貴公司新聞報導偏頗，引來大量市民不滿，截至2019年7月3日中午，有XXXX名#市民強烈要求 貴公司助理總經理（新聞及資訊）袁志偉先生於一個月內辭職。

近日，更有網民自發參與「罷買TVB廣告商品」行動及「刪除家中83洗腦新聞台行動 」。其中，刪除頻道行動總共XXXX名#市民參與 (截至2019年7月3日中午)，本人將會傳送此信件副本予廣告商及各大傳媒作為參考。

本人促請 貴公司於一星期內 (即2019年7月10日前) 回應，以及接受袁先生於一個月內辭職 (即2019年8月3日前)。但基於 貴公司一貫作風，一直對市民意見置若罔聞，本人對獲得回應不存期望，部份市民或將會自發參與以下升級行動：
1. 罷買更多廣告商品
2. 在餐廳及社區內自發轉台（貴公司之頻道覆蓋率將進一步下降）
3. 刪除81台

冰封三尺，非一日之寒，市民對 貴公司之不滿由袁先生執掌新聞部開始，只有袁先生辭職才能平息民怨，挽救收視。
祝
懸崖勒馬

一名香港市民上
2019年X月X日

#參考連結：本post link

投票2) 你贊成並參與「刪除83洗腦新聞台行動」嗎？(請於#2 投票)
參與（請於#2 投票 )
不參與（請於#2 投票 )

作為社區轉台師及孝順仔，已經幫父母刪台，較定時去睇99台新聞

舊SAMSUNG機只可以定時一日

得22個人要求袁志偉辭職

幫下推post

幫下推post please

推

多謝幫推

其實鍵戰仲有好多可能性，頂住呀！

七一見

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

push

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

參與咗刪除83台嘅朋友，分享吓屋企人有乜反應？

P

Push this

參與咗刪除83台嘅朋友，不如分享吓屋企人有乜反應？

建議齊齊揼爛my仆街機頂盒公開活動

好似環保熄燈一小時活動咁，唔滿意啲香港市民，網上直播大家當眾揼爛機頂盒

比著你係廣告商或者商業合作伙伴，見到呢次活動，你都唔敢幫襯佢或同佢合作啦，千幾萬宣傳見才化水⋯⋯

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

大家定時睇其他台新聞，為屋企人消毒，或者set自動轉台
31台 - 10:30pm
77台 - 6-9am*, 12:30nn, 7:00pm, 11:30pm
99台 - 6-9am*, 12:00nn, 6:00pm, 7:00pm, 2:00am
*Mon-Fri

有猿痣痿呢類人猿存在，係因為有TVB班高層默許，都係果句，罷睇TVB啦

信裡面有講其他行動

同埋罷睇行動要有影響力，首先要統計到參與人數

所以有罷買TVB廣告產品行動

加油呀!

會唔會有聯署?

我都係慢慢爬文先! thanks, 加油

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

支持

前兩日delete 咗83台
我老母做開港豬都冇屌我

無呀，諗橋嘅人要諗埋點實行

金盈

辭佢老母！

其實投黎做乜？
你問10個9個都想佢仆街死架啦⋯⋯

唔化為實際數字，量化唔到反對聲音
你睇下，已經有150人會刪83台
如果有過千人，你驚唔驚？

我真係唔覺得佢會驚
第一袁生係唔係地下黨員大家心照
第二cctvb你仲當佢係私人機構
第三佢主要客戶群體唔係連登

所以我話你係呢度投票冇意思

TVB唔驚，廣告商會自己考慮
我都有諗過公海聯署嘅

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

罷買果part 要慢慢來，一日圍屌一間，打左細公司先，細公司先容易受影響，帶起個勢再去打大公司

咪嘥時間啦, 重點唔係條袁志偉, 而係CCTVB背後老闆同立場, 直接剷台算啦, 完.

你剷咗台未？

袁志偉都撼動唔到，莫講話要撼動成個台
依家刪83台運動，係一般市民可接受嘅生活改變，所有嘢一步步嚟

但係，如果你發起剷台運動，我會支持

Push

如果tvb真係大台嘅話 我哋就要令到佢變返屬於香港人嘅大台

delete晒所有無線台
屋企人都無所謂

你咁幸福嘅

一個睇韓劇
一個上youtube睇片

Pk去祭旗，十卜

記得刪埋83台

推呀

投票1) 你贊成袁志偉一個月內辭職嗎？(請於#1 投票) (由信件寄出後開始計)
贊成: 448
反對: 3

投票2) 你贊成並參與「刪除83洗腦新聞台行動」嗎？(請於#2 投票)
參與: 227
不參與: 5

TVB台慶11月19
到時我地搞個反紅媒示威 行去佢地TVB果到

有嘅實join

我唔認為有好大作用，但照推，btw,已寫了封長email比hktv，廣電局 ,所有野都做吓好過唔做

其實主菜係俾廣告商知道，同埋刪83台行動嘅數字
廣告商唔落廣告，TVB先有壓力

支持
但佢奶得共就唔會比你叫兩句就辭職啦
何況cctvb係商業機構
睬你都有味

建議解釋埋點解要咁做，用實際例子證明佢地新聞部報導偏頗失實，說服力會更強

多謝你嘅意見
我廢事TVB回應嗰幾個case就算，因為「新聞部報導偏頗失實」係我哋嘅普遍共識，係我哋嘅立場
最重要係俾廣告商知道，幾多人憎TVB、幾多人會刪台

如果有CCTVB新聞偏頗嘅罪證，請填form
Google Form:
表格來自：

CCTVB唔睬唔緊要，俾廣告商知道，幾多人憎TVB、幾多人會刪台就得

我封信都寫明

宜家落得佢廣告既
佢撚驚你反佢咩
啲target ordinance 係腥港人老人家藍絲大陸人
你地唔睇都唔緊要
呢堆人都會開黎睇
對佢地個brand 黎講唔會好大流失

有冇追隔離post？
因為網民轟炸，有幾間公司撤咗廣告

包括Expedia,
Trivago減廣告
HKTV mall 7月頭撤廣告

邊個辭職，CCTVB都仲會係CCTVB 呀！如果唔中意CCTVB，不如擺睇！冇人睇就冇得賣數據，冇人落廣告，就冇錢賺，咁CCTVB咪拾得囉！

袁志偉都撼動唔到，莫講話要撼動成個台
依家刪83台運動，係一般市民可接受嘅生活改變，所有嘢一步步嚟

如果有人發起罷睇運動，我會支持
最緊要係統計到幾多人罷睇，再send俾廣告商

都無人再睇cctvb 有咩所謂

大把巴絲嘅父母仲睇緊

我屋企d長輩本來都淨係識睇cctvb，不過教佢地上網睇下其他資訊，等佢地自己判定。有時佢地唔係盲信cctvb，只係唔識用其他方式接收資訊。所以真藍絲(唔計黑社會同收錢果d)差不多都係長者，呢個都係其中一大原因(個人認為咋)

至少定時自動轉台去其他台新聞，刪83台

TVB班記者有尊嚴同仲記得當日點學做一個記者嘅就應該今日罷工，集體請辭，等袁連搵freelancer嘅時間都冇，迫鳩佢同佢嘅派系byebye

手足我地應該target左邊日邊節嘅CCTVB新聞，lets say 尋日六半，關於邊個報導失實，然後集體打去廣管局投訴，李寶安就預撚咗收呢啲email，啲asst幫佢隔晒，就算佢本人收到，咪又係林奠咁錄音機鳩up重申我地係支持新聞自由公正持平不偏不倚，都估到係咁

另一次則是無綫推出多個節目宣傳「myTV SUPER」，通訊局接獲62宗有關投訴，認為違反電視廣告守則，考慮無綫多次違反相關業務守則中有關贊助及間接宣傳的條文，決定罰款20萬元。

62宗通管局已經唔可以唔處理，當然罰果個錢對TVB係冇影響，但諗下如果因為新聞部keep住被投訴而最後能夠令佢地被罰錢，唔係就咁話佢地報導偏頗，係let say就邊日邊段時間邊段報導去投訴，五日嘅話呢導講緊已經係5個case，如果單單投訴都有咁上下嘅數字，如過千，而通管局又真係罰嘅話佢地可能已經要罰成百粒，果時袁同李寶安就可能有壓力，亦可能影響之後續牌

唔想打擊樓豬，但見到你封信就想笑，李寶安仲狗過袁花，成個公公咁奶港共班高官，你2百萬人反對佢都一定企硬，無線跟本冇得救

如果有手足可以搵到以下資料
1) 邊日邊個台邊個時段邊條報導
eg. 6月12 81台六點半新聞講示威者同警沖突
2) 投訴原因，最好詳細啲，就咁話佢偏頗，太空泛

你可用以下方式投訴電視或電台廣播內容：

郵寄或傳真投訴至通訊事務管理局（下載投訴表格 ）；或
郵遞地址：香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈20樓通訊事務管理局
傳真號碼：(852) 2507 2219
採用投訴表格 電郵至通訊事務管理局

個人認為，發投訴信去TVB嘅投訴部同高層係作用不大，記協亦唔會理，調轉佢地要保護採訪自由，現場搞記者同警察唔俾記者拍嘢/襲擊記者都係俾記協鬧番轉頭，即係尋日班老廢搞記者，記協都要出聲明屌，所以我認為試下通管局呢條路

所以我有寫封信係俾埋廣告商

Um, 其實重點一定係send俾廣告商，你屎眼skip晒有用嘅重點無辦法

Agger! Push

ok

咦，見到我個P牌，我係好人嚟

推呢個

Please push

幫推

多謝
我唔相信得1200人要求袁志偉落台

各位放工人士，推post喇

知唔知ViuTV 1830嗰斷時間有無新聞

老豆日日都睇已經轉左電影台

但唔係屋企時佢自己都會禁出黎睇

段*

自膠

31台 - 10:30pm
77台 - 6-9am*, 12:30nn, 7:00pm, 11:30pm
99台 - 6-9am*, 12:00nn, 6:00pm, 7:00pm
*Mon-Fri

記得較明日定時，個人覺得77台新聞好睇啲

Pish

多謝幫推嘅人

仲有冇人想打鍵戰？
好驚大家就咁熄火就撻唔返著

大家對TVB嘅怨恨去晒邊

大家都好憎
完全支持抵制cctvb

Feel 唔feel到民氣散緊
可能呢排大家太攰，希望大家會返來

唔會散，不過一個月咁多次大型抗爭，點都會攰
呢段時間一齊努力民宣

好想叫文明少少嘅中国人放棄改變全個中国

陳國強本身都奶共
背後紅色資本
點會炒人

你比兩個老闆都係商家佬你炒佢個愛將即係同中共作對，你SEND十億封都冇用

Sorry, 我寫得唔清
我封信會send埋俾廣告商

睇樓上回覆

不要讓樓主感到孤單

落得TVB廣告關係千絲萬縷

同叫林鄭下台一樣 都係無乜用
一個傀儡

小的遲了

所以希望有新活動

會呀，大家keep住團火，我就回應大家繼續搞活動

我會send去廣告商

推！！！

唔好咁快放棄

【報捷！】經濟制裁 CCTVB 行動，有三間公司已經或準備撤廣告

一定會支持
希望係長期活動

呃正評
係人類都知tvb要死全家啦

呢個係投票，要將不滿化為實際數字

唔見條link 嘅

雖然唔覺有用 但幫你推

有ga，呢個係第一波，我仲有橋

最緊要係click #2
參與刪除83洗腦新聞台

10min left, make sure you've voted #1 and #2

2min left, make sure you've voted #1 and #2

總結

投票1) 你贊成袁志偉一個月內辭職嗎？(由信件寄出後開始計)
2421 贊成
13 反對

投票2) 你贊成並參與「刪除83洗腦新聞台行動」嗎？
1642 參與
21 不參與

9up

no time 9 up

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

截至7月3日中午12:00
投票1) 你贊成袁志偉一個月內辭職嗎？(由信件寄出後開始計)
2421 贊成
13 反對

其實下一步應該搞「反紅媒」大遊行

完咗deadline 繼續推

人地驚你有牙咩，大把人照住佢

慢慢佢就驚ha la

【2713名香港市民，強烈要求袁志偉先生一個月內辭職】
to: tvbpr@tvb.com.hk
cc: investigation@appledaily.com,
mingpao@mingpao.com,
news@on.cc,
editorial@thestandnews.com,
editorial@hkej.com,
news@nowbnc.com,
editor@i-cable.com,
hk01@hk01.com

陳國強博士、李寶安先生：

修訂「逃犯條例」在社會上引起很大反響，引發一連串遊行、集會及示威，不少傳媒謹守崗位作出公正持平的報導，然而，貴公司新聞報導偏頗，引來大量市民不滿，截至2019年7月4日中午，有2713名#市民強烈要求 貴公司助理總經理（新聞及資訊）袁志偉先生於一個月內辭職。

近日，更有網民自發參與「罷買TVB廣告商品」行動及「刪除家中83洗腦新聞台行動 」。其中，刪除頻道行動總共1850名#市民參與 (截至2019年7月4日中午)，本人將會傳送此信件副本予廣告客戶及各大傳媒作為參考。

本人促請 貴公司於一星期內 (即2019年7月11日前) 回應，以及接受袁先生於一個月內辭職 (即2019年8月4日前)。但基於 貴公司一貫作風，一直對市民意見置若罔聞，本人對獲得回應不存期望，部份市民或將會自發參與以下升級行動：
1. 罷買更多廣告商品
2. 在餐廳及社區內自發轉台（貴公司之頻道覆蓋率將進一步下降）
3. 刪除81台

冰封三尺，非一日之寒，市民對 貴公司之不滿由袁先生執掌新聞部開始，只有袁先生辭職才能平息民怨，挽救收視。老一輩總會老去， 並將社會交到年輕人的手裡，貴公司新聞部執意與民為敵，本人也無能為力。
祝
懸崖勒馬

一名香港市民上
2019年7月4日

#參考連結：
數字為一人一論壇戶口投票，沒有灌水成份，數字仍在上升

99台係專播新聞？